一人N個你覺得佢份人冇乜嘢但好黑兩登仔憎嘅藝人

陳凱琳，平時睇佢啲談吐都幾大方得體，起碼唔係潑辣港女，又冇乜負面新聞，唔通似巫婆就係原罪？

雪雪雪，真係唔太清楚佢做錯啲咩 唯一就係戲屎（其實唔覺好屎）但成日擔正？

有人憎佢哋咩

屌不到的閪是臭的

可能用唔鍾意會好啲

唐詩詠

兩登女兒

錢七都係畀兩登恥笑姐，又未至於憎嘅

其實唔憎坤哥
而家周街都偽毒

後庭堅，除咗疑似gay佬之外都冇乜嘢

陳偉霆

唔明佢做錯咩事,人地香港紅唔起返大陸有咩問題

麻友

煲水造馬大視后

你真係唔識架喎 明明77咁多人錫

好多人都係跟風憎
開個po屌個明星憑咩紅 就成功帶到風向

張振朗

好似係因為星星負皮卷
陳凱林先有人屌佢